玩大佢，抵制國航

其實依家咁搞CX同KA
我地矛頭應該對番外
要搞就搞國航
向ICAO, FAA, EASA提出禁止國航升降

p牌仔推唔到post
比啲意見

手動正評